

#Procesos de Administracion#

Administracion es nuestra area de... 

Administracion tiene 1 vertical de procesos:


![Ver Mapa de Procesos](./../../assets2/mapa-admin.png)

### Enlace a procesos de Administracion 

- [Facturacion](https://docs.google.com/document/d/1hGF0SGwM0iRYsgx5ITPbTJpqD1-NRT3ArkYKglCmaGU/edit?usp=sharing)
- [Pagos](https://docs.google.com/document/d/1m5ZDFHz-Tvum1cAmNNaP6rPA7rwQkn0h0Kouego4NFk/edit?usp=sharing)
- [Cobros](https://docs.google.com/document/d/1v1i35F2IMLmsMo06SFDIelBP2vcjYdca7t9VrUHUVT0/edit?usp=sharing)
- [Calificacion de proveedores](https://docs.google.com/document/d/1a8MUaWLUmGdbeyFEkjoLh7ZwazWwVYRZPLzBTlzIsaQ/edit?usp=sharing)
- [Compras](https://docs.google.com/document/d/1a8MUaWLUmGdbeyFEkjoLh7ZwazWwVYRZPLzBTlzIsaQ/edit?usp=sharing)
